（突發）Anonymous 突然調轉槍頭攻擊美國政府

Source

最搞笑組織個簡介仲撐緊香港

唔講都唔記得有依個組織存在

佢地做過d咩

佢同流浮山刀手有得揮

冇啦啦變左要政權倒台

中共已經滲透左去anonymous

佢幾時同過政府同一陣線?
又何倒戈之有?

天時地利人和俱備
習帝還不出兵西征平定天下
更待何時

其實anonymous係反政府
唔理邊個地方

都市傳說

個標題有潛質攞每月之星

blowjobmous

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

Anonymous 係咪有兩個account，邊個先係真？

係唔反中國

係
佢哋都分咗好多群
好似連登鳩登咁

有奶便是娘

BTW佢地個OPHK 有做過乜?
我知佢有改過聯合國網頁 都好多謝佢地 但仲有冇其他

而且佢有冇支持人地LOOTING先 冇支持其實我地唔需要割

我屌 睇真D第一張圖

基本上係一個烏托邦式反建制組織，話唔定係信無政府主義

yes

收撚晒錢
美國頂住呀

調轉槍頭?